突發！百里香已壽終正寢！

但係BBQ已穢土轉生
所以「壽終正寢」係不可信

又俾你兜到

所以BBQ不了 土城啦

做乜呢排唔開椎名空嘅post

不了 食瀧神好過

電力供應不穩

印度仔壽終正寢都復活

耶蘇用咗3日
我用咗一個月

Gchi

慘印巴又鹹魚番生

咁好既例子
唔正評都唔得啦

是

Correct

十卜

閱